原本我覺得大快活ok,不過

屌你老母三日唔埋又一個打手，美心/大家樂係難食，但都唔見得大快活特別好食，仲要間間都好撚貴，之前銅鑼灣50蚊仲要無野飲，我已經罷食一排！

太撚做馬，所以罷食大快活一季

話好食班狗係咪食開屎？

食大快活有今生冇來世, 自從我食過大快活之後, 我冇再食鏞記, 富豪酒家呢啲

識食呀

屌你老母，你收咗幾錢？

大快活充其量都只係呂以村先生所創立既大家食飲食集團既冒牌貨

食過下午茶 個麵仲垃圾過自己煮

我同你講，下午茶食連鎖店先係最唔抵，又難食

大快活請緊打手去負皮我

起碼大快活有啲健康餐揀吓

40幾蚊大大塊雞扒加紅米飯

大家樂又唔好食，又唔健康
啲下午茶細份兼難食

利申：非打手

你開po之前一定未食過大快活南瓜薏米汁雞胸紅米飯

係屋企唔煮飯gym撚既恩物

大快活好食少少嘅只有下午茶...

咪撚再講 就黎賣到斷市

打手多到唔想食，唔知係咪對家請人扮嘢搗亂

我都係咁諗
無理由咁弱智做到咁明顯同人講大把打手

你唔食 行撚開俾位我食

初頭以為啲大快活雞胸飯POST係攪笑膠POST黎
好似以前笑大家食J咁
但係頭先睇完死刑犯最後晚餐個POST我已經分唔到個樓主係認真定攪笑

大快活加價快到離晒譜
幾好服務都無錢用

吉野家仲抵

班打手吓吓拎杜汶澤出嚟

真心好食，個紅色汁魚柳賣相好差，但好食過雞扒